今天，西甲殺死了足球

個人來說，我一直以來最憎的就是西甲波。

它是唯一令我聯想到踢波的球隊。

從他們最擅長的黑哨戰術就可窺探一二。只有像曼聯一樣，抹殺越位條例，得到球證的關照，才可確保進入歐聯四強。

在球場上，球證不合常理地判罰，叫鳩吹。

至於甚麼越位條例，十二碼等等，說穿了就是把其他隊伍加以制肘、利益，壓到最低。再把所謂熱血反勝無限推高，高層在背後付出無限的金錢，然後對uefa下達嚴格指令，球證聽命執行。

所以他們出色的比賽，只有球證幫助，沒有漂亮的撕開對手防線來入球。馬體會算是一個異類，不過你呢幾年佢地兩入決賽都未見過佢地攞歐冠。

而現今足球愈來愈不可觀，就是因為這種意識已成主導。

當足球愈發容不下沒有錢的球隊，當皇馬巴塞的「Pay」正式超越馬其他球隊的「Play」，足球已死。

除下頭盔，準備中箭，讓我說句，識得欣賞足球，你係唔會亦唔應該捧西甲既。

中心口12碼?

網球 排球都有鷹眼challenge啦
點解足球無？

皇、巴：叉你老母！叉完我地點入8強？

support u
La liga go fuck off

馬體會唔黑上年入到決賽?
睇多2年波先啦

改得幾好

小心有人話你酸佢隊波

第一年睇波扮大支嘢啊人地

唔係殺死足球， 係殺死英超同德甲啫

巴黎 曼城應該有錢過巴皇

聽晚就開埋大技殺意假

其實篇文都好出名 咁認真做乜

4比0

商業價值差好遠

馬體會上場對李城球十二碼就夠冇得頂啦, 完全未入禁區都照吹

好大機會8強比疤踢出局
冇記錯最後有個禁區內明顯手球吹罰球

清走疤之後幫皇開路

今場比你1:1 你咪又係輸

咁就可以攞正牌黑?
1球都影響個賽果啦